[
  {
    "question": "공이 넘쳐나는 나라는?",
    "answer": "남아공"
  },
  {
    "question": "도둑이 가장 싫어하는 아이스크림은?",
    "answer": "누가바"
  },
  {
    "question": "전화기로 세운 건물은?",
    "answer": "콜로세움"
  },
  {
    "question": "왕이 넘어지면?",
    "answer": "킹콩"
  },
  {
    "question": "소가 웃으면?",
    "answer": "우하하"
  },
  {
    "question": "얼음이 죽으면?",
    "answer": "다이빙"
  },
  {
    "question": "오리를 생으로 먹으면?",
    "answer": "회오리"
  },
  {
    "question": "늘 청바지를 원하는 꽃은?",
    "answer": "진달래"
  },
  {
    "question": "세상에서 가장 빠른 닭은?",
    "answer": "후다닥"
  },
  {
    "question": "소나타는 누가 탈까?",
    "answer": "소"
  },
  {
    "question": "걷다가 나무를 주우면?",
    "answer": "우드득"
  },
  {
    "question": "벌레가 사과를 먹으면?",
    "answer": "파인애플"
  },
  {
    "question": "귀신이 좋아하는 디저트는?",
    "answer": "아이스크림"
  },
  {
    "question": "기생충이 목마를 때 하는 말은?",
    "answer": "숙주나물"
  },
  {
    "question": "스님이 내려가면서 하는 말은?",
    "answer": "중도하차"
  },
  {
    "question": "엄마가 동생 편만 드는 세상은?",
    "answer": "형편없는 세상"
  },
  {
    "question": "바다가 항상 짜증나는 이유는?",
    "answer": "파도가 계속 치니까"
  },
  {
    "question": "아빠가 힘이 세면?",
    "answer": "부가세"
  },
  {
    "question": "도둑이 훔친 돈은?",
    "answer": "슬그머니"
  }
]